其實根本全球大流行緊，除左買口罩外，應該買D或者準備咩野未雨綢繆

香港就係行先一步，免於爆發
仲有D咩準備定，去迎接全世界病毒傳播

紙巾

午餐肉

糧食

想屌閪就m巾

棺材

留名睇2012圖

樽裝水
眼罩
罐頭肉、蔬菜、麵粉
短波收音機
電筒
電芯
太陽能叉電器

我忽然之間發神經寫咗個list出嚟畀大家參考

軍用緊急乾糧
油鹽醬醋茶糖
罐頭肉
高熱量零食
點火石/打火機/火柴
樽裝水
火水/汽油/炭精
牙膏牙刷梘液 番梘毛巾
維他命/急需用藥物
便於乾洗同耐用襟著嘅衣物
軍用頭盔
防彈背心
濾水器
豬嘴
瑞士軍刀
急救藥物
繃帶
生理鹽水
雨褸
地圖 指南針
衛星電話
記事簿 文具
索帶 電筒
電池尿袋
各種制式嘅插頭
帳幕零件

請樓主pin呢個

酒精搓手液
tempo

多謝師兄欣賞

氧氣筒

其實根本全球大流行緊，除左買口罩外，應該買D或者準備咩野未雨綢繆

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家繼續補加求生工具 ， 請大家幫幫手一齊寫個list出嚟
眼罩
外科手術手套
防火棉手套

菲涅爾透鏡
救生毯
繩、扣
車、汽油
哨子、望遠鏡

ok

菲涅爾透鏡
救生毯
繩、扣
汽車、電單車、或其他任何可操作嘅交通工具
哨子、望遠鏡